下年立法會選舉要贏呀

咁有信心？

今日3點 維園見

食少陣人血饅頭啦 屌你老母